教局向學校發信加強校本活動慶祝《基本法》頒布30年

推

搞基本法硬筆書法比賽算啦

唔爭在慶祝埋大日本皇軍解放南京、鎮壓南京支那暴徒83周年

普通學校通常都係搞呢啲9野hea9教局

將第二十二條D內文有咁大寫咁大，再唔係寫埋英文

老母今朝dum左sip凳腳個本 基本法佢話唔啱用喎

大家一齊分享下家母係點愛護雞本發

我驚學生了解完基本法之後會更加反政府喎
就好似讀愈多中史就更加反共

搞基本法剪紙比賽啦
睇下邊個剪接得最岩雜種心意

基本法朗誦比賽

講個笑話你聽

「今天我想講講不變的問題。就是説，香港在一九九七年回到祖國以後五十年政策不變，包括我們寫的基本法，至少要管五十年。我還要説，五十年以後更沒有變的必要。香港的地位不變，對香港的政策不變，對澳門的政策也不變，對台灣的政策按照“一國兩制”方針解決統一問題後五十年也不變，我們對內開放和對外開放政策也不變...」

鄧小平:會見香港特別行政區基本法起草委員會委員時的講話

（1987年4月16日）